成日話牛牛多打手,明明牛牛先係連登主流

明明連登最多人用就係牛牛依度牛牛主場，你班ft,ib,耀才打手死開啦

太傷人心了

你講完係咪好開心?

firstrade撚

又一條支牛 thread, 使唔使咁樣洗版？

真

少數派

Sofi 撚揮手區

富途牛牛

牛牛就是好

我牛威武

FT

牛牛牛逼死了

200買左牛牛如何布處

用牛牛有咩優點